黑警俾磚掟中, 都係因為黑警移動所致

保安局長教落

示威者掉磚同鐵支就話瞄準頭部
警察射人就話人移動先中頭部

用個腦諗下都知，用得槍都唔會係射靜止嘅目標？

當日情況咁混亂
警察自己行去塊磚到

點解黑警要襲擊塊磚頭？磚頭都係為香港服務啫？點解執法唔可以和平理性啲？

舉一反三

黑警無號碼係著因為太多衫
整唔到號碼得，露個樣出嚟咪分到囉